發夢被蛇咬 求解夢

發夢 初期見到一條青蛇
跟住冇理到
過咗一陣 我攤咗喺地 隻左腳放咗喺堆草上
然後見到一對青蛇咬我左腳大脾
想避但避唔到
輕微出血
然後就醒咗

求高人解夢

比蛇咬

壓力大 潛意識影響
巴打最近轉新工？

呢一兩個月唔好玩十三張

轉咗兩個月
份工唔穩定，日日睇住條數嚟跑
但工作內容係適合自己

大部分時間係開心
呢兩日條數差啲 就有啲擔憂

潛意識作怪 無咩野 好小事

比蛇咬代表你仲有幾廿年青頭仔做

鍾會準備反叛，脅迫諸將共就大業，但是諸將都不肯聽從，於是鍾會先把這些人囚禁起來。到晚上做了一夢，夢見數千條大蛇來咬他。姜維給他解釋的是，龍蛇都是吉兆。正開心之時，聽到殺聲四起，眾將反了鍾會，鍾會也被萬箭射死！

原文網址：
樓主下世小心啲 唔好再發夢啦

近排唔好行山

你老母比狗屌緊